點可以fake 到班狗戒備？

即係吹曬雞話幾號邊度集合
等班狗高度介備
最後冇人去，藉以浪費狗力

但唔知點可以比班狗以為我地真係去